有冇人同我一樣，今日開始Home Office

其實小弟真係好鐘意返工。。。
感覺一到Home Office 就唔知點樣打發時間好。。。
做野時間當然會有，但Efficiency 一定冇係Office 咁好。。。
大家有冇同感？

冇同感
Home office保命要緊